我屌你老母連登咪又係支資

你地咪又係上

你老母夠係啦
你老豆咪又係上

不願面對？

支資復支資

面對左自己血統先啦低賤民族

高登咪又係iProA

所以話賤種即係賤種
俾人踩到上心口
話你賤種都唔敢應

投胎唔係支那人先好上討論區啦
賤種